<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Aikonia</string>
    <string name="chat">Plaudere mit Lynn</string>
    <string name="ai_assistants">KI-Helfer</string>
    <string name="history">Chatverlauf</string>
    <string name="account">Konto</string>
    <string name="app_icon">App-Symbol</string>
    <string name="welcome">Willkommen</string>
    <string name="start_chat">Lynn erwartet Dich</string>
    <string name="welcome_to">Entdecke</string>
    <string name="welcome_app_name">Aikonia</string>
    <string name="welcome_description">Starte jetzt den Chat mit mir.\nDu kannst mich alles fragen.</string>
    <string name="ask_me_anything">Lass uns Gedanken teilen...</string>
    <string name="back_icon">Zurück-Symbol</string>
    <string name="share">Teilen</string>
    <string name="writing">Schreiben</string>
    <string name="write_article">Artikel verfassen</string>
    <string name="write_article_description">Erstelle gut geschriebene Artikel zu jedem Thema, das du möchtest</string>
    <string name="academic_writer">Akademischer Schreiber</string>
    <string name="academic_writer_description">Erstelle Bildungstexte wie Aufsätze, Berichte usw.</string>
    <string name="summarize">Zusammenfassen (Kurzversion)</string>
    <string name="summarize_description">Hebe Schlüsselpunkte aus langen Texten hervor.</string>
    <string name="translate_language">Sprache übersetzen</string>
    <string name="translate_language_description">Übersetze von einer Sprache in eine andere</string>
    <string name="plagiarism_checker">Plagiatprüfung</string>
    <string name="plagiarism_checker_description">Überprüfe den Text auf Plagiate</string>
    <string name="creative">Kreativ</string>
    <string name="song_lyrics">Lieder / Texte</string>
    <string name="song_lyrics_description">Erstelle Texte aus jedem Musikgenre, das du möchtest.</string>
    <string name="storyteller">Geschichtenerzähler</string>
    <string name="storyteller_description">Erzähle Geschichten zu jedem gewählten Thema.</string>
    <string name="poems">Gedichte</string>
    <string name="poems_description">Verfasse Gedichte in verschiedenen Stilen</string>
    <string name="movie_script">Filmdrehbuch</string>
    <string name="movie_script_description">Erstelle das Drehbuch für einen Film</string>
    <string name="email_writer">E-Mail-Schreiber</string>
    <string name="email_writer_description">Erstelle Vorlagen für E-Mails, Briefe usw.</string>
    <string name="answer_interviewer">Interview-Antworter</string>
    <string name="answer_interviewer_description">Erstelle Antworten auf Interviewfragen.</string>
    <string name="job_post">Stellenanzeige</string>
    <string name="job_post_description">Verfasse ideale Jobbeschreibungen für Anzeigen.</string>
    <string name="advertisement">Werbung</string>
    <string name="advertisement_description">Erstelle Werbetexte für Produkte, Dienstleistungen, Marken usw.</string>
    <string name="business">Geschäft</string>
    <string name="social_media">Soziale Medien</string>
    <string name="linkedin">LinkedIn</string>
    <string name="linkedin_description">Erstelle auffällige Beiträge auf LinkedIn</string>
    <string name="instagram">Instagram</string>
    <string name="instagram_description">Schreibe ansprechende Bildunterschriften für Instagram.</string>
    <string name="twitter">Twitter</string>
    <string name="twitter_description">Schreibe Tweets, die auf Twitter Aufmerksamkeit erregen.</string>
    <string name="tiktok">TikTok</string>
    <string name="tiktok_description">Erstelle fesselnde und virale Überschriften auf TikTok</string>
    <string name="facebook">Facebook</string>
    <string name="facebook_description">Erstelle auffallende Beiträge auf Facebook</string>
    <string name="developer">Entwickler</string>
    <string name="write_code">Code schreiben</string>
    <string name="write_code_description">Schreibe Code in jeder Programmiersprache.</string>
    <string name="explain_code">Code erklären</string>
    <string name="explain_code_description">Erkläre schwierige Programmcode-Schnipsel</string>
    <string name="personal">Persönlich</string>
    <string name="birtday">Geburtstag</string>
    <string name="birtday_description">Erstelle tolle Geburtstagswünsche für deine Liebsten</string>
    <string name="apology">Entschuldigung</string>
    <string name="apology_description">Formuliere eine Entschuldigung für begangene Fehler</string>
    <string name="invitation">Einladung</string>
    <string name="invitation_description">Verfasse die perfekte Einladung für jedes Ereignis</string>
    <string name="other">Anderes</string>
    <string name="create_conversation">Gespräch erstellen</string>
    <string name="create_conversation_description">Erstelle Gesprächsvorlagen für zwei oder mehr Personen</string>
    <string name="tell_joke">Witz erzählen</string>
    <string name="tell_joke_description">Schreibe lustige Witze, um deine Freunde zum Lachen zu bringen.</string>
    <string name="food_recipes">Kochrezepte</string>
    <string name="food_recipes_description">Finde jedes Kochrezept für Gerichte.</string>
    <string name="diet_plan">Ernährungsplan</string>
    <string name="diet_plan_description">Erstelle Mahlzeitenpläne und Diäten basierend auf deinen Vorlieben.</string>
    <string name="all">Alle</string>
    <string name="capabilities">Fähigkeiten</string>
    <string name="capabilities_1">Beantworte alle deine Fragen.\n(Frag mich einfach alles, was du möchtest!)</string>
    <string name="capabilities_2"><![CDATA[Erstelle allen Text, den du möchtest.\n(Aufsätze, Artikel, Berichte, Geschichten & mehr)]]></string>
    <string name="capabilities_3">Konversationelle KI\n(Ich kann mit dir sprechen wie ein echter Mensch)</string>
    <string name="capabilities_desc">Das sind nur einige Beispiele, was ich tun kann</string>
    <string name="stop_generating">Stoppe die Erstellung...</string>
    <string name="copy">Kopieren</string>
    <string name="write_article_example1">Verfasse einen Artikel über die Vorteile von Achtsamkeit im täglichen Leben.</string>
    <string name="write_article_example2">Verfasse einen Artikel über die Auswirkungen des Klimawandels auf den Planeten.</string>
    <string name="write_article_example3">Verfasse einen Artikel über die Bedeutung einer gesunden Work-Life-Balance.</string>
    <string name="academic_writer_example1">Schreibe einen akademischen Aufsatz über die Auswirkungen des Klimawandels auf die globale Ernährungssicherheit.</string>
    <string name="academic_writer_example2">Schreibe einen akademischen Aufsatz über die Rolle der Technologie in der modernen Bildung.</string>
    <string name="academic_writer_example3">Schreibe einen akademischen Aufsatz über die Ethik der künstlichen Intelligenz und ihre Auswirkungen auf die Gesellschaft.</string>
    <string name="summarize_example1">Fasse diesen Artikel zusammen \"Die Wirksamkeit der kognitiven Verhaltenstherapie bei der Behandlung von Depressionen.....</string>
    <string name="summarize_example2">Fasse diesen Aufsatz zusammen \"Eine Analyse der Auswirkungen sozialer Medien auf die psychische Gesundheit.</string>
    <string name="summarize_example3">Fasse diese Geschichte zusammen \"Ein alter Mann im Dorf...</string>
    <string name="translate_language_example1">Übersetze die folgenden Sätze ins Englische \"Consejos para mantenerse motivado y productivo mientras trabaja desde casa.\"</string>
    <string name="translate_language_example2">Übersetze die folgenden Sätze ins Deutsche \"心理健康和自我保健对整体福祉的重要性\"</string>
    <string name="translate_language_example3">Übersetze die folgenden Sätze ins Koreanische \"Impactul schimbárilor climatice asupra securitátii alimentare globale.\"</string>
    <string name="plagiarism_checker_example1">Ich möchte die Einzigartigkeit dieses Artikels überprüfen \"Social media has completely transformed the way we communicate and interact\"</string>
    <string name="plagiarism_checker_example2">Wie hoch ist der Originalitätsgrad dieses Aufsatzes \"One of the ways globalization has contributed to income inequality is\"</string>
    <string name="plagiarism_checker_example3">Welcher Plagiatsanteil ergibt sich aus dieser These \"Globalization has been a driving\"</string>
    <string name="song_lyrics_example1">Erstelle mir Songtexte über ein gebrochenes Herz wegen Liebe</string>
    <string name="song_lyrics_example2">Ich möchte einen Song zum Thema wahre Freunde machen</string>
    <string name="song_lyrics_example3">Mach mir einen Rocksong mit einem Anti-Kriegs-Thema</string>
    <string name="storyteller_example1">Erzähle mir eine Gute-Nacht-Geschichte über ein Mädchen mit einem magischen Stein</string>
    <string name="storyteller_example2">Ich möchte eine Kurzgeschichte über eine Freundschaft in der Schule schreiben</string>
    <string name="storyteller_example3">Ich möchte eine Kurzgeschichte über die Bedeutung von Liebe und Freunden schreiben</string>
    <string name="poems_example1">Schreibe mir ein Gedicht zum Thema Gerechtigkeit und soziale Kritik</string>
    <string name="poems_example2">Ich möchte ein Gedicht über Göttlichkeit schreiben</string>
    <string name="poems_example3">Ich möchte ein Gedicht über das Scheitern im Leben und den Aufstieg zum Erfolg schreiben</string>
    <string name="movie_script_example1">Gib mir ein Drehbuch für eine Komödie in einem Vergnügungspark</string>
    <string name="movie_script_example2">Ich möchte ein Kurzfilmdrehbuch über das Leben und Freunde in der Schule schreiben</string>
    <string name="movie_script_example3">Mach mir ein romantisches Filmskript vor dem Hintergrund der 80er Jahre in Europa</string>
    <string name="email_writer_example1">Schreib mir ein Bewerbungsschreiben für die Position als Produktdesigner bei der Google-Firma.</string>
    <string name="email_writer_example2">Ich möchte eine E-Mail an den Chef schreiben, dass ich wegen Krankheit nicht ins Büro kommen kann.</string>
    <string name="email_writer_example3">Schreib mir eine E-Mail-Vorlage an meine Kunden, dass ich ein spannendes neues Produkt habe.</string>
    <string name="answer_interviewer_example1">Gib mir eine Antwort auf die Interviewfrage \"Welches Gehalt möchten Sie?\"</string>
    <string name="answer_interviewer_example2">Was ist die beste Antwort auf die Interviewfrage \"Was motiviert Sie, für dieses Unternehmen zu arbeiten?\"</string>
    <string name="answer_interviewer_example3">Gib mir eine Möglichkeit, auf die Interviewfrage \"Welchen Beitrag können Sie zum Unternehmen leisten?\" zu antworten</string>
    <string name="job_post_example1">Mach mir eine Stellenanzeige für die Position als Produktdesigner in meinem Unternehmen.</string>
    <string name="job_post_example2">Ich möchte eine Stellenanzeige für einen neuen Mitarbeiter in meinem Büro schreiben</string>
    <string name="job_post_example3">Gib mir eine kurze, aber interessante Stellenanzeige für eine Forscherposition in einem Forschungsprojekt</string>
    <string name="advertisement_example1">Ich habe einen Salondienst, gib mir Werbewörter für Marketingzwecke in sozialen Medien</string>
    <string name="advertisement_example2">Gib mir Werbung für Parfümprodukte, die ich gerade herausgebracht habe, um Käufer anzuziehen</string>
    <string name="advertisement_example3">Schreib mir eine Werbung für ein Food-Bazaar-Event und einen großen Rabatt am Sonntag</string>
    <string name="linkedin_example1">Ich brauche eine Linkedin-Post-Idee, die meine Programme und ihr einzigartiges Wertversprechen meinem Publikum klar und prägnant vorstellt.</string>
    <string name="linkedin_example2">Ich suche eine Linkedln-Post-Idee, die eine kürzliche Erfolgsgeschichte mit meinem Service teilt und dessen positiven Einfluss auf meinen Kunden hervorhebt</string>
    <string name="linkedin_example3">Kannst du mir helfen, eine Linkedin-Post-Idee zu entwickeln, die ein Testimonial von einem meiner Kunden enthält und zeigt, wie mein Produkt ihr spezifisches Problem gelöst hat?</string>
    <string name="instagram_example1">Ich suche eine Instagram-Post-Idee, die die einzigartigen Funktionen und Vorteile meines Produkts präsentiert und meine Kunden davon überzeugt, einen Kauf zu tätigen.</string>
    <string name="instagram_example2">Ich brauche eine Instagram-Post-Idee, die den sozialen Beweis und positive Bewertungen meines Service hervorhebt, um Vertrauen und Glaubwürdigkeit bei meiner Zielgruppe aufzubauen.</string>
    <string name="instagram_example3">Ich suche eine Instagram-Post-Idee, die mein Publikum auf kreative und ansprechende Weise über die Vorteile und Anwendungen meines Service informiert.</string>
    <string name="twitter_example1">Ich brauche eine Tweet-Idee, um mein Online-Kursprodukt für den idealen Kunden auf Twitter zu bewerben, damit sie es kaufen</string>
    <string name="twitter_example2">Ich brauche eine Tweet-Idee, die die Geschichte hinter meinem Unternehmen und seiner Mission erzählt, um mit meiner Zielgruppe auf persönlicher Ebene in Verbindung zu treten.</string>
    <string name="twitter_example3">Ich suche eine Tweet-Post-Idee, die nutzergenerierte Inhalte präsentiert und zeigt, wie mein Produkt das Leben echter Menschen verändert.</string>
    <string name="tiktok_example1">Ich brauche eine TikTok-Beitrag-Idee, die mein Roman-E-Book in Aktion zeigt, durch ein Demo-Video oder ein Produkttutorial.</string>
    <string name="tiktok_example2">Ich suche eine TikTok-Beitrag-Idee, die sich in aktuelle Trendthemen einbindet und sie auf unterhaltsame Weise mit meinem Kosmetikprodukt in Verbindung bringt.</string>
    <string name="tiktok_example3">Ich suche eine TikTok-Beitrag-Idee, die meinem Publikum eine Frage stellt und sie ermutigt, sich im Kommentarbereich zu beteiligen.</string>
    <string name="facebook_example1">Ich brauche eine Facebook-Post-Idee, die mein digitales Produkt in Aktion zeigt, mit realen Beispielen, wie es meinen Kunden geholfen hat.</string>
    <string name="facebook_example2">Ich brauche eine Facebook-Post-Idee, die eine persönliche Erfahrung oder Erfolgsgeschichte im Zusammenhang mit meinem Designkurs teilt und mein Publikum inspiriert.</string>
    <string name="facebook_example3">Ich brauche eine Facebook-Post-Idee, die mein E-Book aufmerksamkeitsstark einführt und seine einzigartigen Merkmale hervorhebt, die es von Wettbewerbern unterscheiden.</string>
    <string name="write_code_example1">Gib mir eine CRUD-Funktion in der Programmiersprache Python</string>
    <string name="write_code_example2">Wie erstelle ich eine HTTP-Anfrage in Javascript, PHP und Python?</string>
    <string name="write_code_example3">Finde logische Fehler im folgenden [Sprache] Code-Schnipsel: [Code-Schnipsel].</string>
    <string name="explain_code_example1">Ich habe den PHP-Code, aber ich weiß nicht, was er bedeutet. Kannst du diesen Code erklären \"Füge deinen Code hier ein\"</string>
    <string name="explain_code_example2">Kannst du diesen Code erklären, logische Fehler finden und potenzielle Leistungsprobleme aufdecken, falls vorhanden \"Füge deinen Code hier ein\"</string>
    <string name="explain_code_example3">Beschreibe die Funktion dieses Codes, finde Deadlock-Probleme und potenzielle SQL-Injection-Schwachstellen, falls vorhanden \"Füge deinen Code hier ein\"</string>
    <string name="birtday_example1">Schreib mir einen herzlichen Wunsch zum 12. Geburtstag meiner Tochter</string>
    <string name="birtday_example2">Ich möchte meiner Mutter herzliche Glückwünsche zum 60. Geburtstag wünschen</string>
    <string name="birtday_example3">Schreib mir einen aufrichtigen Wunsch für meinen Freund, der morgen Geburtstag hat</string>
    <string name="apology_example1">Ich habe Freunde enttäuscht, indem ich einen wichtigen Termin vergessen habe, kann ich eine aufrichtige Entschuldigung machen?</string>
    <string name="apology_example2">Ich habe meine Mutter verärgert, schreib mir eine aufrichtige Entschuldigung</string>
    <string name="apology_example3">Ich habe Sarahs Lieblingskosmetik fallen lassen, was soll ich sagen, um mich zu entschuldigen?</string>
    <string name="invitation_example1">Ich habe eine Talkshow-Veranstaltung am Samstagabend, kann ich eine Einladung erstellen, um sie mit meinem Publikum zu teilen?</string>
    <string name="invitation_example2">Ich feiere meinen 16. Geburtstag, ich möchte eine Einladung für meine Kindheitsfreundin Mage machen.</string>
    <string name="invitation_example3">Ich möchte ein Abendessen mit meinen Freunden aus der Schule veranstalten, bitte mach mir eine Einladung für sie.</string>
    <string name="create_conversation_example1">Schreib mir ein Gespräch zwischen 4 Personen über touristische Ziele in Amerika</string>
    <string name="create_conversation_example2"><![CDATA[Führe mir ein Gespräch zwischen John & Lily über den Besuch eines Klassentreffens.]]></string>
    <string name="create_conversation_example3">Gib mir ein kurzes Gespräch zwischen drei Personen über Quantenphysik.</string>
    <string name="tell_joke_example1">Erzähl mir einen Witz über Löwen</string>
    <string name="tell_joke_example2">Mach mir ein paar Scherze über die Schule</string>
    <string name="tell_joke_example3">Schreib mir 5 Witze über Giraffen, die ich meinen Freunden erzählen kann.</string>
    <string name="food_recipes_example1">Ich möchte einen Salat essen, gib mir ein einfaches Salatrezept mit den Hauptzutaten Avocado, Kohl, Tomaten und Karotten.</string>
    <string name="food_recipes_example2">Gib mir ein Rezept für die Zubereitung von koreanischem Paieon, das nicht so scharf ist.</string>
    <string name="food_recipes_example3">Gib mir ein italienisches Rezept, das fett- und cholesterinarm ist.</string>
    <string name="diet_plan_example1">Ich wiege 80 kg, ich möchte einen Ernährungsplan, um Gemüse ohne Avocado und Kohl zu essen, weil ich es hasse.</string>
    <string name="diet_plan_example2">Ich möchte einen Früchte-Diätplan ohne Ananas und Papaya für einen ganzen Monat.</string>
    <string name="diet_plan_example3">Stell mich auf einen Diätplan ohne Nüsse, Tomaten und Fisch, weil ich dagegen allergisch bin.</string>
    <string name="type_something_like">Tippe so etwas wie:</string>
    <string name="empty">Leer</string>
    <string name="no_history">Du hast bis jetzt keine Nachrichten.</string>
    <string name="clear_all_history">Unsere Gespräche in Aikonias Zaubernebel auflösen?</string>
    <string name="are_you_sure_delete_all_history">Wenn unsere Gespräche im Zaubernebel verschwinden, vergesse ich unsere bisherigen Abenteuer. Bist du sicher?</string>
    <string name="cancel">Abbrechen</string>
    <string name="yes_clear_all">Ja, auflösen!</string>
    <string name="search_conversation">Suchen…</string>
    <string name="upgrade_to_pro">Auf PRO upgraden!</string>
    <string name="upgrade_to_pro_description">Genieße alle Vorteile ohne Einschränkungen</string>
    <string name="language">Sprache</string>
    <string name="general">Allgemein</string>
    <string name="dark_theme">Dunkelmodus</string>
    <string name="help_center">Hilfezentrum</string>
    <string name="about">Über</string>
    <string name="privacy_policy">Datenschutzbestimmungen</string>
    <string name="about_us">Über Aikonia</string>
    <string name="logout">Abmelden</string>
    <string name="are_you_sure_logout">Bist du sicher, dass du dich abmelden möchtest?</string>
    <string name="yes_logout">Ja, abmelden</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="restore_purchase">Kauf wiederherstellen</string>
    <string name="purchase">Kaufen</string>
    <string name="pro">PRO</string>
    <string name="powered_by_chat_gpt">Angetrieben von Magie und Technik</string>
    <string name="remove_ads">Werbung entfernen</string>
    <string name="unlimited_messages">Unbegrenzte Nachrichten</string>
    <string name="cancel_anytime">Jederzeit kündbar</string>
    <string name="restore">Wiederherstellen</string>
    <string name="weekly">Wöchentlich</string>
    <string name="monthly">Monatlich</string>
    <string name="yearly">Jährlich</string>
    <string name="per_week">Pro Woche</string>
    <string name="per_month">Pro Monat</string>
    <string name="per_year">Pro Jahr</string>
    <string name="save85">85% sparen</string>
    <string name="secured_by_google_play">Gesichert durch Google Play. Jederzeit kündbar</string>
    <string name="watch_ad">Kurze Werbung ansehen</string>
    <string name="you_reach_free_message_limit">Du hast das tägliche Limit für kostenlose Nachrichten erreicht, du kannst auf die PRO-Version upgraden oder du kannst 1 weitere kostenlose Nachricht erhalten, indem du eine kurze Werbung ansiehst.</string>
    <string name="welcome_to_pro_version">Willkommen zur Pro-Version!</string>
    <string name="pro_version_not_purchased">Pro-Version nicht gekauft</string>
    <string name="network_error">Netzwerkfehler</string>
    <string name="no_conection_try_again">Bitte verbinde dich mit dem Internet und versuche es erneut.</string>
    <string name="update">Aktualisieren</string>
    <string name="there_is_new_version">Es gibt eine neue Version dieser App, bitte aktualisiere.</string>
</resources>